有無鍵盤戰士？文化人？

話說我夢遊的時候，整左個Wikimedia Server (你當佢係普通維基百科).

其實我見好似無一個地方去整合過去幾個月的資料。但係小弟文筆唔好，墨水唔多滴，就想睇下各路英雄有無興趣去一齊寫。

進度: 只起好server , 未有內容。

如有興趣，please join :

Push

唔會收錢

話說我夢遊的時候，整左個Wikimedia Server (你當佢係普通維基百科).

其實我見好似無一個地方去整合過去幾個月的資料。但係小弟文筆唔好，墨水唔多滴，就想睇下各路英雄有無興趣去一齊寫。

進度: 只起好server , 未有內容。

如有興趣，please join :

IT group :

Design :

文字內容翻譯: